唔該示威唔好再乜野防具都無帶成個柒頭咁俾差佬sm

俾足4年時間你去準備，如果仲係得d 防塵口罩，工業眼鏡，遮之類既垃圾就真係失禮死人

樓主五毛

樓主提供軍火

錢呢？

我有錢, 你係咪真係有貨先?

我有膠紙，繩，夾板

整盾牌最重要係中間塊夾層
買多塊膠墊啦

知道，謝謝